懷疑有公安混入警察嘅請入嚟

P牌仔第一次開Post
是咁的，我係係內地實習嘅中醫學生
和理非，但上過前線做FA
我今日係度鄭重宣佈
尋日係內地醫院實習有病人同我地傾香港局勢
佢話有朋友係公安
被調上香港幫手

因為醫院岀左通告不能討論同參加‘‘破壞一國兩制的違法活動’’
我唔夠膽追問落去…

係人都知啦。唔係咩新聞

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！